sweet home 吊打今際之國有栖

有冇人有同感無論女同劇情都吊打

再講捉你入去玩遊戲

d遊戲咁易 不了

人唔笑狗都吠
真心唔覺sweet home有咩咁好睇
劇情處處犯駁，剪接不知所謂
我就舉其中幾個做例子，男主明明都話咗要跟大佬走，但條友無神神係都要暴走，諗住殺哂啲人純粹為咗男主出到final form，為做而做
跟住個阿伯為咗挖地洞，連自己個女暈低都冇反應
你可以話佢果刻太集中，但係佢哋成村人一齊走難果時都完全冇咗條事，你個女唔見咗/死咗，可以一啲反應都冇
中段無端端四眼仔要趕走男主，跟住又成村人去咗救佢
WTF???
得罪講句，話SH好睇嘅人，好應該去驗下智商

Sweet home悶到，睇到第6集悶到放棄左。

套戲同你有親？
吹奏乜撚野

話好睇都係吹奏

諗既野會唔會多左 睇完覺得好睇就得

唔好再勉強
已經有公論
Sorry, 你係吹奏

智障同智障之間嘅辯論第七百六十二回開始

連登公論人唔笑

其實今際國d 位都睇到好尷
尾個到有殺人個班廢j 俾女主屌
拎把槍出黎自殺 但冇彈
真係心諗做乜鳩
尷到唔識講 做作到
日本d 劇有時d 演技太浮誇 好似漫畫直接擺上真人版到講

咁你自己匿埋講啦
個標題都開得偏頗過人
你抵俾人屌

我唔講都有人講

咪就係連呢啲基本嘢都搞唔掂，咪唔好睇囉
已經唔講套嘢有冇咩深度、藝術成分，講緊基本劇情都做到成pat屎咁，你喺到話覺得好睇就得
再一次印證話SH好睇嘅人真係弱智

腦主食開屎？ sweet home係我睇過最垃圾Netflix劇top3

你解釋下點解班居民要等班軍人殺到先出發 然後突登行地道 最後都係搵返班軍人 四眼田雞又點解有得走唔走 要刻意煽情？個下sorry一啲都唔感動 啲節奏仲要特登減慢 刻意到好多嘢都好似唔記得咗交代咁

劇情結構冇鋪排 亂柒咁拍 犯駁位多 節奏又悶 懶煽情又唔感動 懶神秘又唔恐怖

淨係對比今際主角啲死黨死個集都已經感動過晒sh所有劇情 咁係因為今際描寫角色處理得好 cg又好過sh 再講啲女都正過sh 100倍啦 sh個芭蕾舞妹煩閪到 得個哮喘妹叫正啲

某啲日本漫畫改編嘅真人版電影/電視劇的確非常爛，睇到好令人尷尬，例如進擊的巨人、銀魂等等
但今際我認為無呢個問題
你講果到，男主自己一直都好糾結緊，佢喺紅心7嘅遊戲入面，覺得係佢殺死兩位摯友
咁帶出咗一個命題，遊戲令佢哋殺人先可以求存，咁到底殺人嘅係遊戲，定係求存嘅人
男主結尾咁積極去搵game master，亦都講到明佢生存落去個目的就係為咗詰問佢哋點解要咁做
所以女主去屌果班殺人犯，男主叫佢算啦，因為佢都明白喺遊戲殺人果種身不由己
喺呢點上面，成套劇都係銜接到，可以自圓其說

有一到好突兀嘅係，巴士果個遊戲，反而係男主推架電單車返去搵人，佢個friend就同女主繼續跑走，確實係好離奇

至於SH，恕我唔識欣賞

2套差唔多

乜撚嘢叫吊打？
樓主支那仔？

吊打都唔識 學人上連登

支那仔咪最鍾意用囉

奪野好似cls公屋日常咁

睇完你舉啲例子似係你理解能力有問題
套戲入面全部有解釋 只係冇直接講出嚟
一係你重睇套戲
再唔係驗下智商過唔過100

軍人嚟到點解未走住？
軍人一嚟到班居民點知係救佢地定點
而且班居民都諗住同男主共存亡
直到有條比班居民捉咗果條友偷走入地道，引爆炸彈，班軍人以為佢地有武器，而且佢地嚟捉「怪物」，所以就直接開槍，咁班居民見到班軍人係咁射，唔通唔撚走咩
至於點解出返去又搵咩返班軍人？
屌你老母究竟有冇睇套戲 定係你智商有問題
係班軍人追蹤佢地好冇？條友㩒咗個制通知軍人就一直放咗落佢杉袋 正常都知唔撚係佢地搵軍人啦下話

四眼田雞點解唔走？
佢臨死之後見唔見到係咁流血？佢知自己染病，唔想累到大家先突登留低自殺

講真好難明咩？ 你睇套戲之前不如驗下個腦先啦

未走難阿伯已經死撚咗喇喎

條友真係on9
我都覺得套野拍得衰
但佢好似冇睇過套戲咁 定係飛住睇？
好似睇完唔識消化 唔識思考就屌
佢都係睇返cctvb d劇好d

sweethome唔夠budget,太少怪物啦

sweet home 個節奏太慢。。。
有d劇情為做而做。。。
我就唔識欣賞la...

sweet home 前面都還好
後面悶到仆街， 唔係因為睇左前面後面都廢撚事睇，悶到訓著
主角由頭on99到尾
四眼仔後面話帶主角走， 之後只係講左句，然後係度等死，完全黑人問號

同男主角共存亡？既然知班軍隊係要捉特感，班居民要共存亡唔係應該同男主角一齊秘道逃走咩？喺知道有秘道逃生嘅前提下，乜坐喺度等運到就叫共存亡？
偷走嗰個人唔係被綁住？乜有交代佢係偷走，定係班居民怕危險放佢探路，你又知莫非你係導演肚裏面條蟲？
班軍人唔可信，女主角一早已經知，四眼田雞亦都有講安全營唔可信，本身已經想走咁點解唔一早走。既然四眼田雞同女主角知有人攞走同撳咗追蹤器，咁其實佢哋都知走到邊都會俾軍隊trace到啦，仲要一開始四眼田雞嘅人設係咁撚醒，個追蹤器唔見咗又唔見佢哋問吓啲居民嘅。
臨死係咁流血，你唔撚拍下佢個shot，撚知佢係流鼻血定俾瓦礫揼爆頭，再者，個病根本人人都有機會有，又或者有居民病已經病發咗(四眼田雞自己講)，同埋有15日黃金時間佢根本冇必要自殺，你話佢怕累到人其實佢哋之前留喺度嗰陣佢都係會累到人，佢有覺悟要死大可以一早死，你唔好同我講佢係臨走一刻先知自己病發咁搞笑。

你智商咁撚高，你答下我咁嘅劇情係咪好合情理啦傻鳩唔係話要畫公仔畫出腸，但都唔係咁離譜啦係咪啊，垃圾劇

係呀 你拎呢套劇同cctvb嗰啲比就真係啱 一樣垃圾劇 呢套劇好多位都交代得唔清楚，甚至係冇交代，連帶影響埋後續劇情嘅發展，我思考到出戲添啊，思考 唔係因為呢套劇複雜啊，係因為呢套戲冇結構，冇上文下理，唔合情理啊屌你老母同埋啲節奏慢撚到傻閪呀，其實係唔係文藝片嚟㗎呢套濕鳩野。成日slow mo影住啲角色播warriors 做乜鳩，成件事勁撚柒，角色冇魅力，冇内容，冇劇情推進。就算係韓劇都唔好咁撚柒啊

講真 你真係on撚鳩
你講果啲位已經用套戲嘅拍攝交代咗出嚟
屌你老味男主乜唔係最尾一個入地道咩？好明顯係佢自己想交自己出去啦
被人綁住條友唔撚洗同你講都知係偷走啦
唔通係啲怪物救撚咗佢咩on9
係咪一撚定要拍埋佢點鬆綁偷入地道果刻比你睇先得？
跟住你條柒頭可能又會問 綁住咗有咩可能鬆綁呢啲弱智問題
點撚樣係軍人未嚟之前走啊？佢地鬼知有人叫咗軍人嚟？ 你估出面好安全？仲有之前有發現地道咩？

解答完你自己睇唔明嘅位幫你解答完又一直追問啲無腦問題 你問啲嘢好似想套戲跟住你自己諗果套方式去做先至叫合理咁

講事實 套戲嘅剪接係有啲問題 但未至於你自己開頭問嘅位都睇唔明 解答完係套戲嘅理解 就追問啲點解唔咁拍啊 咁拍唔撚合理喎 四眼咁醒冇理由唔知架喎！ 你啲問題仲唔撚合理過套戲啲剪接

你條友係咁吹湊今際之國 你估佢冇拍得唔好嘅位咩？ 同sweet home 一樣夠cut走漫畫啲劇情啦
今際套劇夠比人踩地垃圾屎咁啦
兩套嘢我都有睇 拍得好唔好睇真係見仁見智 但你不斷追住啲劇情嚟問合唔合理 純粹你自己問題就話咩咩垃圾劇 真係弱撚智
再同你講落去怕比你傳染咗

條友暴走我覺得都合乎角色吖
佢之前應該都無啦啦殺曬教會班人

真係好理所當然啊，傻鳩 唔撚係講男主角啊，最尾一個入就代表想死，男主角不嬲想死，反而四眼由頭到尾都冇一幕寫過佢想死，咁叫好明顯想死？你條友就真係好明顯係弱智過度解讀，你平時生活係咪都好易玻璃心亂諗嘢？唔拍佢點解鬆綁 ？咁你不如唔好怕佢偷走入地道啦，反正觀眾都一定知道佢係偷走，唔會有其他可能性 軍人嚟之前一早發現地道，係啊啲防護撞到爛撚晒，大廈又有安全啊屌你。漫畫漫畫，改編成劇就緊係會cut or改劇情啦，但套sweet home啲劇情結構有問題，唔係因為cut劇情，係因為劇情廢，冇剪接，節奏亂，人設亂，啲角色個個都人格分烈咁，例如可以寫到個輪椅叔同主角有咁深感情，明明交集對白得個半集跳舞屁孩又無啦啦咁撚鐘意主角，你話佢鐘意爛面不死人大叔都合理啲啊 套劇閪悶唔係淨係因為剪接有啲問題啊，都唔係啲係成套嘢所有位都有問題啊

笑撚咗今際大把人話正，唔駛吹奏啦，更何況同套劇有親咩 咁實會有拍得唔好啦，但同sweet home冇得比，因為sweet home成套所有位都拍得唔好 今際比人踩 咪又多數係漫畫控踩，漫畫改編劇/戲不嬲都唔係拍比啲睇開漫畫嘅人睇啦，因為佢哋一定唔滿意

Sweet home睇完漫畫先講，套劇改到不淪不類
死都要駁個season2

鬥垃圾果方面的確屌打，
反正兩套都咁垃撚圾

傻hi 有冇睇架，佢地本身正常人黎，突然被逼大屠殺，心理唔平衡好內疚想自殺好正常

起碼swt hm冇今際咁中二病 個白衫成日扮到好撚勁咁
今際真係睇到打冷震

除左男主冇人識思考咁
依套野唔係講人性，係講班人為生存鬥弱智
隧道個game諗都唔諗就開始
揾女巫又係，一味燒人，得幾條友係真心揾女巫

加上，男主有時好撚廢，有時又冇啦啦醒左咁
狼羊淨係識匿埋一邊喊，成舊廢柴
生死，隧道，女巫game，又爆到seed
但永遠都後最後1分鐘先破到game
但永遠都係得先主角先解到，同永遠都係限時就到先解到
夾硬營造緊張局勢咁

再者，人物設定得好唔真實
日日留係屋企打機嘅廢青點解會咁醒
日日留係屋企食杯麵上網嗰個又咁好打
細個俾人恰=大個反社會尻射人？

就憑以上幾點，今際都唔會好得過swt hm幾多

又打怪獸，睇都無興趣睇

SWEET HOME 睇左3集
都覺幾無聊

其實2套都唔好睇 加埋返校都係 全部個節奏都好慢 有1.5倍速都搞唔掂

就係個下自殺仲要冇彈好老尷
利申兩套我都覺得ok
但今國有d 位真係好日劇式浮誇演技

2套都係吹奏完睇左,
唔同劇種無咩好比, 各有on9位
J下D女算啦

sweet home太小怪物

睇晒sweethome 睇左2集今際 唔多掂

兩套都係不妨一看系列